真係 真係要聽我講

小弟第一次出post

真係唔可以衝警總
真係唔可以衝警總
真係唔可以衝警總
真係唔可以衝警總

最多大家咁岩係出面等人， 我地有一大班既兄弟
唔洗驚無水無糧，但係入面個班呢

唔好浪費我地大家之前辛苦儲埋既希望

真係唔可以衝
有人想衝都要制止

長春圍城？